屌你老未 你班傻閪籃波撚真係好撚煩

得啦知你係班小朋友為咗證明玩具唔係玩具而話足波係玩具啦

跑幾步又入波跑幾步又入波 成個場我十步跑撚晒 仲細撚過我屋企 唔通我平時係屋企行嚟行去又做緊運動？

打下手仔又嗌foul 成個女人咁 又乜春搏盡無悔 懶係感性 屌你老母好撚嘔心

係人都知籃球係玩具 原本都無乜人得閒理鳩你班傻閪 無啦啦又要係到嘈 嘈撚完又係柒嘅不如收收皮 繼續係室內冷氣地方行幾步路玩下籃波仔啦

再唔係嘅咪成個弱智咁 幻想下自己係乜乜柒占咁 行行下街轉身射個三分波囉我係隔離我一定要拍撚晒手掌 再讚係射得好

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

含撚啦

樓主好波

死矮仔腳波撚🍇我地打籃波溝到囡？

我日日有閪屌又同你講咩傻閪 返屋企瞓啦柒頭

你地火影撚真係好柒

( Show Blocked User - lonzo.ball )

玩籃波多數都係弱智

系

睇黎你好撚嬲喎

戇鳩仔嚟

大家咁話

g chi樓主